香港獨立 唯一出路

香港獨立
唯一出路

香港獨立 唯一出路

推

香港單獨not獨立

港台分化撚嚟
出個咁嘅post想洗底

恭賀制裁

林鄭做奶媽 奶中央的雪茄

Push

香港不需要獨立

做乜鳩姐你

香港真的不需要獨立

中國香港
千秋萬世

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

已封鎖會員 - SimonTW

謝謝

召喚 SimonTW ching
而家開心啦你

P.S. 至今仍堅拒收回相關言論

我支持香港獨立
中國共產黨可以逮捕我

今天你不支持蘋果還要堅持踐踏蘋果就是不支持香港人

支持香港獨立
並不等於支持蘋果

網上非法集結

我是台灣人
我支持香港獨立
我不支持從未說香港獨立的黎智英

香港獨立有很長的路要走
若現在連支持一個屬於香港本土聲音的紙媒都不願意的話
你憑甚麼走下去談獨立
不斷挑骨頭割蓆分化本土力量還能有本錢對抗中共？

現在香港只有一個最貼近港人聲音的紙媒
還能談不支持嗎？

了解
這是香港的政治寒冬
台灣人走過
香港手足保重

你反共、香港人反共、蘋果反共，為啥就不能支持和拉攏有共同目標的盟友？一定要跟你有百分百共同思想才行？

閣下經常大放厥詞道「自由無價」就是根本不了解香港媒體生態，目下香港人必須支持蘋果，支持香港唯一黃色紙媒，必須堅持每天付錢支持香港蘋果，共同堅守到最後！

香港獨立 唯一出路
「自由無價」

蔡英文剛才記者會已經說明了

叫左犯國安法
不了